{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 공작산휴양림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 予約人数に追加人数が発生する場合は、ペンションに事前に連絡してください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間は、次のお客様のために遵守する必要があります。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に持ってきた炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用の際にはバーベキュー利用、メゾネットタイプの客室、IPTV / Wi-Fi、無料映画(OTT)、屋外テラス、禁煙客室、グランピング、アメニティ、カラオケ、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニエンスストア、共用キッチン、ペットの許可、駐車可能(キャンピングカー専用駐車場)などの施設とサービスを利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間は、次のお客様のために遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時に起きた物の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉などを焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑になる行為は避けるように言われましたが、具体的には何を避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室利用時に利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "入室利用の際にはバーベキュー利用、メゾネットタイプの客室、IPTV / Wi-Fi、無料映画(OTT)、屋外テラス、禁煙客室、グランピング、アメニティ、カラオケ、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニエンスストア、共用キッチン、ペットの許可、駐車可能(キャンピングカー専用駐車場)などの施設とサービスを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 753
    }
}